攝影台真係多癲佬

攝影係用部機 唔係用把口
但就成撚日都有堆人 咩機都踩一餐
我話知你用a9又好 gfx 甚至645都好啦
你唔影相係唔會用到部機㗎
開撚埋曬啲垃圾po
你話開良心po 叫啲新手唔好買咩咩咩就話姐
又唔係㗎喎
C字頭又話機身落後
N就毒撚先用
S就屎色核突
F又嫌佢假色
O又話細底垃圾
P又話代理冇用
但又唔出相 日日係到打飛機
小弟建議咁多位大師 用撚曬pentax啦 還掂你地都未屌過佢 重點係 你地用咩都冇所謂 都唔撚係影相嘅 日日坐係連登圍爐

樓主比女飛定啪左野？

攝台一向玩膠架啦

唔上黎睇咪得

可憐啲新手上黎比人水姐
討論區本質就係比人討論㗎啦 但而家個個淨係上黎打飛機

關你撚事呀 屌你老母

白羊：Fujifilm instax，快，即影即有
牡牛：Nikon，夠毒撚，夠硬淨
雙子：Sony a7系，拍片影相雙修
巨蟹：Panasonic，家電牌子
獅子：Leica，貴，有面子
處女：Phase One，聞相一流
天秤：咩都相用，決定唔到咩相機
天蠍：Minox 間諜相機
人馬：Canon，Delight You Always
山羊：Fujifilm T系，性格比最高
水瓶：Pentax，少人用，科技控
雙魚：Olympus，少女夢幻形象好

成年事根本就係反邏輯, 自己要買相機俾自己用, 但係就寧願問人意見都唔肯去親身用下, 討論區最大功能就只係當你買完部機, 你有野唔明上來問, 而唔係一個可以令你由零變一嘅地方
唔好話相機, 任何產品都大把打手, 打手就係睇中一班懶人唔肯行先會存在, 咁懶人買相機簡直係戇撚鳩, 唔通你每日喺屋企自拍?
利申: 我買機之前都有上showroom試過, APS上FF我行過曬C/N/S先決定

本身新手買機就會上網睇評測 坦白講 而家買機係買手感 要上去試真啲係啱 但啲傻人就係到鳩up 完全冇幫助

上網睇評測當然冇問題, 不過正常嘅評測多數只係講數據
正常人都睇得出廢文同討論文分別, 請善用連登封鎖功能
雖然我唔會blcok當食花生

你講得冇錯，但同你格劍果d係叫基佬，唔係女朋友

讚m43 咪又俾人屌，係連登，讚同屌都一樣 ，哂鳩氣啦

pentax公認畀人屌係玩具
連最新嗰幾部內置追星儀 三防都係

Pentax DSLR根本係俾戰地記者用

根本一日仲有班癲佬係度
個攝影台廢左佢算，邊有人肯出相

我肯呀，頂到負評就得

連登出相實俾人笑既
俾你po一次都唔敢再出啦

笑咪笑
如果人地影得好過自己咪學習下仰羨下
如果人地影得差既咪欣賞下人地

太多癲佬，點認真姐
派下膠咪算

好似我個iPhone貼咁，比人負皮，重比人開名開Post屌

咪又係開到第三輪

Android 果邊我都有支持架

你個人比較抖M

依家鐘意輕啲都唔得
一定要大大部spec最好

ALPA

一部iPhone 咪搞掂晒囉

菲林post有班大底柒碌好大枝嘢
會岀嚟咬你郵票仔